(做樹洞）放低你既心事感受

歡迎

推

呢排因為一個人而訓得差

無心事喎
點算

迷惘好多野諗 搞到失眠

樓主自己有無心事？
因為醫生都會病

感覺上香港好似真係玩完 無力感好重可能我廢啦，香港的確係一個福地但都只係有錢人既福地，做人到底可以點樣開心d，成日都諗以前細細個咩都唔洗諗唔洗煩就好開心

老豆已經幫我搵到我呢世要洗既錢 連返工動力都冇 好辛苦

你講緊粗口咁

香港變到咁好灰

問你一樣嘢吖

點睇相逢恨晚呢四隻字

讀書又唔知為咩 唔讀個人個腦好似退化咁，係香港生活感到極大壓力，生活 政治 學習 工作，係香港見唔到有將來

我都無心事了

因為疫情依家同男友見唔到面
平時好似正常人噉，但夜晚總係諗太多
好希望疫情快啲完
好想飛香港

有時會諗如果真係有上帝，上帝創造人既目的係咩，今時今日地球上唔知有幾多人受苦難，因為戰爭 貧困 金錢，好多人連生活所需既野都冇，定其實因為我地唔感到知足先有咁多困惑煩惱

大家加油啦

謝謝你

我想del佢ig

[url]點樣可以令對方由對你有好感變到真係鐘意你[/url]

係我話要分開 佢半年來不停搵我想一齊翻 但我都無應承 到我掛住佢想一齊翻嘅時候 佢已經唔再愛我
好辛苦 好後悔 好愛佢

Long D 好辛苦
同埋理大圍城5個月

好憎做功課
好憎自己乜都拖

點解啲人會話你唔開心呀
不如搵下你家人/朋友/社工/精神科醫生傾訴
講下你既狀況，睇下佢幫唔幫到你？
但我個人而言，啲啲方法都無助化解我當時既情緒
因為我覺得佢地講既野都只係安慰下我
講完一大輪佢地都唔明白我

[url]鐘意左一個女仔 雖然知佢有男朋友 但忍唔住表左白 過左幾日佢主動同男朋友分手 我地keep住都有約出黎 佢話對我係好有感但未到鐘意 同埋對拍拖冇咩信心 唔知可以點再進一步[/url]

究竟男人點諗 佢搵左我半年 停左一個月後我搵翻佢就已經唔同曬

想見你

覺得自己好奇怪
就算比我早啲做 我都係會想一次過做晒同埋會做通頂
仲要夜晚做嘢真係好靜好舒服
但係我就係唔想咁
想拆細來做 但係拆細完之後分幾日做就好似日日都要做功課咁 覺得唔抵 寧願一下搞掂唔想拖
同埋如果分幾日做 自己plan好點做都會唔記得咗點做

所以而家最慘嘅嘢係要受deadline壓力
Deadline壓力真係會令人想掉爆部電腦

喺有deadline壓力 同 早做但照通頂之間掙扎
覺得係咪都通頂咁不如deadline做

我只係當時未諗清楚 但佢每次打俾我我都有聽
好後悔 過左幾個月都仲係不停喊 幾時先麻木

以前愛唔到嘅人
我就用佢想要嘅方式去愛另一個佢
但係無李子維/黃雨萱幸運
最後都係愛而不得
可能都係一種命運

想從頭黎過

但係你唔覺得夜晚做嘢好舒服咩 夠靜先諗到嘢
應該係話 我朝頭早係做唔到嘢
但又好唔鍾意通頂 完全係燃燒生命

點解你會明

存在感太低

right people wrong time
不過有啲嘢事在人為
就好似亡羊補牢一樣
你唔補嘅話係唔會知到底係為時已晚定未為晚也

想去返我哋岩岩識嗰陣

愛人要準時 太早唔得太遲唔得
睇想見你睇到止唔住喊

你啱 真係冇諗過呢個位
功課呢啲真係無謂野
做咩要為咗啲無謂野燃燒生命
多謝你你覆得好快

佢哋只係識得by the book嚟安慰你
得罪講句 社工真係廢
唔係佢哋有無心嘅問題 而係佢哋學嘅根本無補於事
只有過來人先會明白

香港人既集體創傷
黃雨衣，721，831，中大二橋戰，理大圍城
每次睇到相關既野個心就up住up住

你講嘅嘢好安慰到人
唔似a0，no offense..

係咪錯過咗就錯過咗？

對唔住。我哂左你時間

我會間唔中爆喊 抒發下
太多嘢只能夠收埋喺自己心底
但係喊完要堅強要振作
為佢哋一直走到最後

有時過咗嗰個時機 點追都唔會有返嗰種感覺

就算再有同一個機會
個感覺已經唔同

唉 我個腦明 個心仲未明

係返唔到轉頭
對唔住 我唔應該沉你船 驚被你hurt而fade our

所以唔好再糾結過往喇
向前望啦

要撞下板先會深深咁死心

我都想move on 但係每晚瞓教前就會無限loop

無錯
又或者等時間過去

經常發夢夢到鐘意嘅人

已經好傷 仲未心息

只有時間先會幫到你

我唔知仲可唔可以搵返佢
都唔知搵返佢係咪一個正確嘅選擇
啲朋友分析完 fc咗佢係垃圾
已經開始接觸緊部嘅人
但係我個心仲未move on到

抑鬱 成日諗自己點解咁失敗

大大力撞果隻

想被愛

我第一次咁鐘意一個人
成個腦都係佢 但係佢永遠都唔會知呢份感情

希望啦

即使時間過去 但留低咗既傷痕依然唔會褪

fg搵工搵到好迷惘

發現聽陳奕迅張敬軒林宥嘉會好易抑鬱
聽方大同個人開心返少少

男仔ig成日po相但無po過女朋友
就算有小小入左鏡都cut走先po

好成日覺得自己哂人時間 btw岩岩散

唔好再傷落去 放過自己啊 係時候要醒

每日都有兩把聲音係我個內心入面嗌交
我知啦 等時間沖淡

真係好傷心 難以形容

但係傷痕會結疤
雖然有瑕疵 但可能呢個經歷令你變成一個更好嘅人呢

我明白
佢可能對你唔好 但你要對自己好啊 真係要醒啊 諗清楚佢係咪仲值得你再沉落去

失業成大半個月個人好迷惘

覺得自己唔好害人 同發展落去好大機會因為long d而散

依家身邊一個男性都冇，除咗我老豆

人越大朋友越少
有時會覺得好寂寞

你鐘意唔鐘意佢先

諗辦法擴闊自己圈子
但係唔好為拍拖而拍拖
到最後即使搵唔到對像你都會有得著

呢排成日諗到舊屎，晚晚輪迴loop
好後悔中學個陣因為拍拖同埋做mk妹搞到讀唔成書
依家廿幾先讀hd同十幾歲爭學位
好後悔當初唔願返學又轉校浪費青春，依家想著校服都冇得著
舊年開始入賭場都冇比人查身份證

令我個心多咗層防備唔再咁易相信人

誰願意為美麗信念坦克也震開
誰若碰到這個他還望可將那美意帶回家

而家識諗咪得囉
有心唔算遲啊
我都係廿幾歲先回頭讀書

仲有屋企人要養
心理壓力好大

利申算半個fans
其實都算明點解聽佢哋會咁 因為佢哋都有情緒病 連寫詞嗰啲人多數都有
認真 聽少啲
試下聽jazz / r&b
不過都好睇timing 係唔鍾意就唔會聽
要撞啱某啲時間就會聽得好入耳
之後長期聽
個人都開心返少少

我都係
但係終有一日會有個人可以溶解你嘅心防

你嘅夢都幾神奇
我所講嘅夢到鐘意嘅人其實只係睇到佢係我眼前
但係係夢入面我都唔敢望佢 ，唔敢同佢講嘢

但我已經唔識再全情投入

試咩？

不停問緊人介紹

或者終有一日會
本書唔睇到最後點知結局呢

其實有18歲已經讀返，不過中間有一年心郁出黎做ft又走返轉頭讀越推越遲畢業
不過尚算慶幸有個為我好又成熟嘅男友互相撐住
聖誕前去染頭竟然撞返以前玩開個班其中一個mk仔仲做緊洗頭仔真係覺得自己早剎得切制
不過個人一冇野做就會不斷輪迴想當年咁解

開心咪得囉

你個名

唔係好del得落佢手機電話
無common friend 淨返佢電話號碼
點好

我個Ex終於出pool
呢兩個月我一直都搵緊佢變心嘅原因
等到我終於搵到
點解我會鬆口氣

我都試過
唔可以講話開心
唔識講 不過係會比較淡然
想知你點解鍾意悲傷
太傷身 好影響成個人講嘢同行為

所以長痛不如短痛..無謂拖住人

《你會不會》 <漸漸抑鬱又得，立即抑鬱又得，得左

其實知道係渣男 但一直比佢影響價值觀 好似拍拖佢同其他人曖昧傾計 一個禮拜就搵新女 由頭到尾我都淨係陪下佢 拍拖本質錯曬

Del
我當初都好猶豫
Del咗好快唔記得 冇咗件事
唔會唔記得既係啲回憶 唔係個號碼

點解唔好

其實唔del都唔會有之後

樓主秒回 好感動
原來人真係可以咁快變心 先岩岩分手佢就已經搵到下一個
我就仲傻更更企起原地
我終於醒啦

彤彤豬！嫁俾我啦！我愛你！唔好走

你啱，依家只係美中不足，唔回頭嘅話就死都累街坊

same
我只係佢魚塘裏面嘅其中一條魚

笑下

我係毒撚
我敢正眼望女仔同陌生人
係唔敢望鐘意嘅女仔
好多好多年無見過佢囉
亦都無咩理由搵佢
其實我地都冇乜點講過嘢 連朋友都唔算

好夜啦 早抖

其實會唔會你哋唔係拍緊拖

所以del啦
我個陣一日唔del 一日都會周不時開黎睇
好無謂
後尾所有野清曬 過多一排個人就解脫咗

都唔算等得耐啊，起碼佢出pool都比妳知得到
妳純粹唔知個原因而有d枉死嘅感覺，依家知道左可以解脫

我果個分手之後拖拉左成年先消失＋block我fb
舊年search佢見到unblock返先知佢早我一年出pool

所以學識雲淡風輕咁回望過去就ok
唔需要糾結
未來過得好就好

訓唔著

呢度有人陪你

我無del 仲keep住互follow ig同sc
唔del你只會見到佢去識好多新人
甚至到最後你會好似我咁 佢出pool啦 佢對條女咁好
但係我咩都唔係 我只係旁觀者

所以del啦

咩姿勢都瞓唔到 個腦又係咁諗緊啲asm report點做 但又零頭緒 之後聽朝又要上堂但又瞓唔到 好煩由於太煩就更加瞓唔到

無再睇ex啲嘢

成年.....
絲打真係辛苦曬

想知妳點樣出返嚟又搵到下一個

點解你可以覆咁快

我認我犯賤 分咗手仲睇佢嘅近況
依家醒返真係覺得個陣嘅我係on9

Del就狠心d催谷自己忘記佢
唔del就等時間沖淡，考驗自己有冇成長，過得5-6年試下睇返轉頭係咪已經冇感覺
前者特效藥，後者飲涼茶
如果妳係20歲前個人建議妳食特效藥

而家醒咗咪得囉

唉 應該以後都唔會拍啦

del!
我本身自己電話會del ex既野
有次係gmail見到原來曾經export過d chat history比自己
諗都唔諗即刻del埋
往事不堪回首呀 向前看啦

下個真係會更可愛
信我

拖拉個一年都仲成日搵我同出街（冇友誼賽）
Block我之前話聖誕前比個答覆我，跟住消失
計佢block我之後兩年先搵到，識左兩個月就一齊，依家就快五年
真係純粹時間沖淡，個陣去過睇精神科食過一排Prozac

我驚我害到人 哂人時間咋..同搵唔到..

我都係，十幾歲同個mk仔拍拖愛撚到要生又要死以為自己係細細粒
依家變左關心妍，柒到唔敢睇返

哇
我呢兩個月淨係晚晚訓唔着係咁睇返以前嘅相
食又食唔落飯瘦咗好多
但就味嚴重到去睇精神科
希望我都可以好似絲打你依家咁幸福

頭先睇返以前嘅相即刻del曬佢地
一諗起佢玩冷暴力引我分手搞到我慚愧咗兩個月覺得係我對唔住佢
諗返起真係好柒好傻

我覺得你味搵啱人 所以先會覺得你曬人時間
真正鐘意係會覺得每一日同佢一齊都係值得

妳捱得過，證明妳成長左有本錢去搵mr.right
當自己好似考好大學搵好工就得痛苦係必經階段，長短在乎個人領悟力，學得快嘅就早d幸福，好似資優生可以跳級咁

送你四隻字，隨遇而安，妳實搵到妳嘅mr.right！
Btw呢五年都好多難關爭d過唔到，所以人生就係不停地考大學

冷暴力逼分手呢d正懦夫
佢肯定會自己受返一次

多謝絲打
好感動

明明覺得佢好唔岩自己先講分手
但知道當佢blk晒自己個刻
就喊左出黎

我地兜兜轉轉 幾經波折又搵番佢而一齊 結果... 我以為係啱既人 因我地都ok夾 最後我都係決定放生 唔好害人

有時見到d人好多節目好多朋友咁
心底入面會有d羨慕
但唔知點樣識多d人

我都係
有時諗 點解連啲8婆都有fd陪
但自己對人咁好都冇

加油啊，送首better man比妳聽，lm等睇妳上黎閃人地

same
分手之前都有嘈過幾次
次次我都係死死氣氣搵返佢
個陣覺得同佢好啱計又差唔多價值觀
我都以為佢係啱嘅人所以糾纏咗好耐

雖然我同佢嘅無好結果
但係我相信下個更可愛 下個會更加好過佢 只不過佢味出現

好啊

八婆有fd陪又點 嗰啲係八婆fd嚟
背後互屌
送都唔要啦
朋友貴精不貴多

同是天涯淪落人 我都覺得好啱傾 試過傾到天光 都唔捨得訓大家加油呀 希望可以聽到你既好消息

呢個世界真係好多雙面人
有時都唔知點同人相處好

有無開下 風扇/冷氣？

試下唔好諗點相處
而係容許自己用邊幾面去面對呢啲人
不過毒撚唔識點開同延續話題

又唔使五六年
好易唔記得
但我有啲唔捨得
定好唔捨得我唔知

真啊，最緊要唔要比佢知你點諗

一直做開cd rom，最近先申請個acc，個名仲要係佢提議

成日都會ff佢會唔會有日見到我回po諗返起我。
我一月頭分左手之後，就開始玩cmb識人。

但其實玩cmb都唔係咁容易識到人，好難得識左個合眼緣既男仔，之後交換左電話，傾左一個星期左右佢約我見面。

見面個時都好開心，佢好細心，約我會真係plan行程book定枱咁，好少有男仔對我咁好。

佢同我見面既第3次同我表白，我個下拒絕左，同佢講我都有好感，但係好想了解多d先，因為見得3次，識左唔耐。我之前拍拖成日都無一年就散，我唔想易黎易去。
佢當下好似明白我既意思，仲約我繼續見。但比我發現佢有玩返交友app。佢話係因為驚我想收佢兵想distract下自己。其實我覺得咁佢都有權利繼續玩，畢竟我唔係佢女朋友。佢都係我面前del app應承我唔會再玩。

之後，我真係好用心去了解佢。覺得佢對我好好，好體貼我。我個排好鐘意玩狼人殺app，佢就會睇下娛百研究下，陪我玩。我唔想岀街佢會陪我netflix party睇劇。

當我想同佢一齊個時，佢話覺得我之前有好多男朋友，所以唔想同我一齊。我覺得好錯愕，點解一個人可以一時間對我咁好，之後就收返曬？唔通我想認真對待愛情都有錯？我拍過好多次拖，但都未必係我既錯，唔通個男既變心又係我既錯？a0就會性格好d？

我del左佢contact，但其實都仲每日有諗起佢。我好驚再受傷，但我都好想被愛同愛人。

點解覺得佢係player？佢追我個時對我真係好好

之前同條女搞野 冇袋體外射 但中途feel到射左少少液體出黎（應該係precum）
而家好驚

唔想翻工 好撚煩 諗好多野

係咪好多男既都覺拍得多拖就唔好？

想quit

但又唔知搵咩做好
上年grad 第一份full time
但唔係我興趣...

我成日都問自己到底我做錯左咩
多謝你😊其實聽完你講我舒服左

今年grad 但依加咁嘅形勢
搵唔搵到工都好難講
前途迷惘

啱先喺telegram，見到喺沙田被捕嗰個男仔黑布笠頭，帶出個單位，好心噏

老豆最近走左好sad
最sad係睇到我媽成日無啦啦忍唔住喊

點樣去忘記一個喺自己最黑暗嘅日子陪住自己,支持自己嘅人
呢段感情真係好刻骨銘心

點先可以搵到我未來老公

巴打同路人

Long d男朋友同第條女訓,
我dm條女對質,男朋友知道左即刻飛咗我
鬧到我一蚊不值，
好難受，3年既感情比唔上佢識左幾個月既女仔

成個過程幾耐？中間如果keep得住密密傾 其實都可以了解到唔少啦
有男仔會用三次約出嚟做表白指標 打後就會當失敗

2年前左右老豆急病走左
到佢走前唔知佢病得原來好重
仲呃我話我上左機就會去睇醫院醫生
無我諗咁嚴重
佢好錫我 一直都覺得自己害死左佢
我好掛住佢
做任何野都無晒熱誠 提唔起勁
唔想識朋友 唔想拍拖 唔想做個開心既人
因為開心過後 會更加傷心

其實點解最好啲朋友都唔會珍惜自己
永遠係比人冷落個位 永遠都冇人會記得你
唔係想比較 但當你生日禮物收對converse已同圈子另一個收air pod pro
真係好唔開心

個時識左唔夠一個月，我覺得仲要係網上識，了解多d會好d。畢竟岀3次街都唔知佢真實係點。

我個時同佢講，我有好感，但想了解多d，易黎會容易散。不過如果佢咁就放棄，鍾意我都有限，淨係為拍拖而拍拖，咁好咩？

一個人陪左你地生活咁耐
唔好迫自己要用一個月就忘記一個陪左你生活幾十年既人，時間會一天一天過去。我每諗起啊媽我都會想喊，過左就黎一年，都係咁。傷心掛住佢係可以，但要繼續生活。
你比d時間比啊媽一個人喊下啦，需要嫁。

屌那星我好憎ex 唔想再諗起佢

我想知抑鬱症嘅人會唔會搞人哋男朋友

網上識人就係預咗咁
一嚟大家都有得揀 要一齊好靠啱啱識嗰陣嘅「熱戀期」去催化
二嚟唔好諗住好似返學咁有得成日見 生活上好多交集 一定係靠大家行多幾步 flirty少少先搞得掂
有機會係見你冇心 唔想再花心機時間喺個唔會再有交集嘅人度
一個男仔嘅角度咁答你

個時我地有一個星期至少見一次
日日都互sd好多message
佢做咩都有同我講聲先
所以先有d愕然

佢突然有大半個月無搵我 嗰刻我先知最掛住嘅人係佢

分左手後每日都會搵佢？佢反應冷淡？

試下放低 話唔定佢就開始緊張你

我在零星地把自己給你
你發現了嗎

最好係咁啦
我都想係咁

我也安靜地讓自己死在隱匿的黑夜裡

鍾意總係可以輕易脫口而出，因為或真也可以或假。但係愛卻哽在喉嚨，未開口已經鼻酸眼紅。好多人眼中我什麼都敢講敢為，但愛你，我只敢在人潮中細聲講，講千百次，然後揉揉眼睛。

有一種人，遇見就係為左令身邊所有都變得黯淡。然後你就沒有回頭路，只能一條路走到黑。

失戀嘅人唔係瘋子就係詩人

鐘意咗個朋友， 試過飲大咗表過白，但佢話佢唔識鐘意人，就算對我有好感都唔敢一齊，佢過貫咗一個人既生活..
每次同佢出街好開心，但返到屋企又好唔開心，好想等佢會慢慢鐘意我，好想日日都見到佢，但我驚自己沉船到抽唔到身
好唔開心，唔知要等幾耐

呢排home office係屋企
屋企人成日鬧交
搞到我好焦慮 心情好差
聽到少少聲都好sensitive
以為佢地鬧交

讀得咁辛苦都上唔返u

日常生活好難實踐信仰價值 好想人生過得有意義d

鍾意嘅人好似有感情煩惱
但好似唔關我事
好重無力感

嗯

Ex 兩年後 text 我
講對唔住 又問我呢排點
代表咩？想點？ R爆頭

有問咖
但我唔太鐘意嘅感覺

唔知點解有種莫明其妙嘅傷心感，遇到開心嘅事都毫無感覺笑唔出，成日係到諗想快啲完結自己嘅生命

我都已經失去左快樂的能力，唔係講話我唔會笑
係講緊我好耐無真正由心而發咁笑，唔使煩
開心得果幾秒
我好攰了

好想好好放低所有野，重新好地地刷一次首抽

有個同佢日日傾計傾咗三個月嘅男仔
同佢所有嘢都好夾
可能係因為我比較慢熱
比唔切反應佢
佢慢慢開始唔理我
依家直接block埋我
好想揾返佢但係冇呢個勇氣

我都想知
突然傾傾下單剔
係咪應該問下佢咩事

唔敢 好似好傻

really want to quit my job, so9sad

唔係呀 幾分鐘至幾個鐘都有

都傾咗3個月依家先覺得我膠咩

唔捨得

咁就更加唔捨得

對男仔嚟講 block咗係咪即係已經放低咗

會有咩原因令你block人

清 我都係喎

女朋友唔是處
我成日同自己講過去就由得佢過去 但始終釋懷唔到

你係處？

sorry lor 煩親你

咁係我乞人憎

好虛無

個人好自卑，應該點算

催眠緊 一路鬧佢渣男一路傷心

唔記得就唔會傷心

心痛有冇得醫？

一開始拍拖就已經想迫我分手，一開始識佢係嗲到不得了，日日都話要嚟搵我見我，然後佢識咗我幾日已經同我表白，咁我見佢個樣真係似係認真，就一齊咗。一齊咗之後有介紹我俾佢嘅Fd同屋企人識。但係就慢慢開始冷淡，完全冇曬之前嗲我嗰種感覺，變咗做我嗲佢。然後最近我發現佢有玩交友App，我就問佢點解要玩，佢只係答我佢冇玩，同我講如果我唔信都冇計，但係根本冇諗過要Del App，咁我都原諒佢，之後又再發現佢玩。然後我想約佢出嚟傾，就同佢講我掛住佢，問佢幾時得閒見，佢就一句 都要私人空間㗎 噠落嚟。我同佢解釋我有尊重佢嘅私人空間，唔係迫佢見，只係問佢幾時得閒，佢就同我講佢係一個好需要空間嘅人。我心諗你啱啱識我嘅時候日日要見我喔，又日日同Fd出去食飯喔，睇唔出佢有幾中意自己一個咯。
宜家狀態係我都唔想再主動，而佢嘅Msg係越嚟越少，一日十個Msg以內，完全係迫撚緊我分手。

冇common friend嘅關係
係唔捨得del chat record

點都好過拍緊拖先經歷呢樣嘢

巴打好似都好負喎

長期駐守呢個post

多謝你肯覆我

你真係冇事吖嘛

唔理嘅話我明 點解要block

.如果揾返你 你會點諗

其實我有keep住覆佢
係有啲曖昧位我一開始唔識比反應/
未當佢係曖昧對象咁傾
其實我真係幾鍾意佢
我驚佢比我嚇親
所以唔敢亂比表示

依家諗返轉頭覺得自己好傻

咩叫唔知取態

佢有問過我鍾唔鍾意佢嗰種
我答咗佢話鍾意
咁應該叫知取態?

好後悔 好想追返佢

試下同佢講先

主要係失業4個月+學業壓力

以前讀Ive 再駁海外top up後畢業
搵工雖然無遇到問題

但一直都認可唔到自己嘅學歷
每次識新朋友講起自己讀咩
都會好自卑
覺得自己學歷好柒

儲咗好耐錢去讀master
終於成功有大學收我

讀到第一年sem尾發現
意志越來越消沈
好唔適應做功課嘅份量
唔慣寫理論分析文

嚟緊10日係要交分別4份重要功課
我拖延症開始發作
明知唔夠時間做都係咁瞓覺、睇片、碌IG逃避

到迫到自己動工
因為唔識做 只想係咁睇人啲journal抄人內容
再轉自己寫法交差
其實好討厭自己咁做
但係我真係唔識做
有種覺得自己一事無成好垃圾嘅感覺

但身邊啲朋友聽到自己讀master
都話好勁呀 好努力呀 個啲
實質我覺得自己呈強緊去完成個課程
消咗幾萬蚊讀呢兩個sem
有啲迷失

完全唔敢同朋友講

望住其他人 覺得大家都生活得好開心
結婚嘅結婚 升職嘅升職

但自己就唔知人生意義係點
我連拖都唔想拍 對生活失去曬熱情同想像
好麻木

係

總日都諗佢同第二個男人搞埋一齊

唔知係咪抑鬱症 成日無啦啦就想喊

same

我要Offer呀

如果你了解我既話 比你又點話

報上名來

想問下男仔係咪好少會戴手繩
除非係女朋友送既先會長戴
好想知佢有冇女朋友 但係又唔熟問唔到

在下西亞失敬失敬
btw 訓唔著

夜欄人靜

我
好
撚
掛
住
你

屌 辭左職就黎一個月啦
仲未搵到自己想要啲乜
唔知日後嘅方向係點
本身份工返左9個月就已經覺得自己果行悶

哈 多謝你

同男友一齊3年，一齊儲咗錢年幾，最近先發現筆錢同大家要儲嘅金額有出入，我每次都影曬入數紙有晒記錄，但佢冇

叫佢睇下銀行月結單，諗住可能佢工作太忙唔記得咗要儲錢呢，點知佢話行山銀行只可以睇到最近三個月嘅月結單，仲話我想計數就要俾錢買返啲月結單睇

嬲得濟同佢講不如大家財政獨立，分返我入過嘅錢比返我，唔好再一齊儲錢，免得大家嘈，佢就話我當一齊儲錢既事係玩玩下

然後我同佢講，其實我嬲嘅係你既態度，冇目標冇心冇計劃冇進度既儲錢大計，儲咗年幾想計返條數都咁，我真係唔想一齊儲

同佢一齊咗就嚟五個月 但真係唔想再拖落去 有啲問題由啱啱一齊已經開始講緊 到宜家都仲係冇改善
其實一直以嚟我都知佢對我唔好 每次鬧交佢都會好大力捉住我 會喺條街度大大聲鬧我 佢淨係會將個錯推晒落我度
有時唔想火遮眼講啲唔經大腦嘅說話 所以我會同佢講想大家冷靜吓 但佢每次都會捉住我唔俾我走 逼我要聽佢講 要答佢問題 呢排甚至痴線到佢問我聽唔聽到 我一定要答聽到/聽唔到 唔可以答ok
如果係電話鬧交嘅話 甚至會威脅我如果我cut佢線佢就會嚟我屋企樓下搵我 唔知由幾時開始 我對佢甚至有種恐懼嘅感覺... 咁樣係咪唔正常？我係咪應該分手？

但佢唔發脾氣嘅時候都ok好就得我 一鬧交就變咗第二個人咁 我唔知可以點改變佢 呢排兩三日就鬧一次交 真係好攰 唔知可以點...

開始覺得呢個世界唔啱我

不嬲都覺得..如果可以拋開一切就好

成日覺得自己格格不入 唔屬於依到 就好似旁觀者咁睇住呢一切 有時都幾享受依種感覺

或者一齊左呢半年可能佢由頭到尾都無愛過我。。。（被分手了

點唔同法

其實想寫小說難唔難

咁又唔係個個都係咁既

其實我都想寫 已經起左稿

得呀 同圍下爐 我覺得有時透過小說 可以分享自己既内心世界

有時好多生活發生既野 係作為靈感 尤其發生唔開心既野..btw真心想交流下

係 所以諗番起 真係好深刻 好痛 寫唔落

搵下興趣 同fd傾計打機 我都係勁無安全感..依加真係無左啦。

有排都走唔出

喊出黎會舒服d

喊就覺得自己廢定其他野？

我都覺得自己係咁 btw喊住做緊功課

要振作呀 好影響生活就唔掂

有咩可以同我傾架

復合？

下 咁點解仲未 ready

始終多個朋友都好d 可以傾訴下

絲呀 可以同我傾

同ex拍左差唔多四年拖
之後因為我信佢 管住佢 分手收場
之後仲打搞到佢屋企人
之後就block左我wts同ig
我真係好愛佢

好想將我同佢既故事打哂出黎

有
但我怕我打搞到佢
我地上個月先分手

咁可能真係要遲d先

要整合吓成個故事， 大概打完之時就係我放底佢嘅moment

同ex一齊左九個月 前幾日散左
佢話唔想拍拖 但大家都仲好鐘意大家
最後我都選擇放手
而家每分每秒都好掛住佢 好辛苦

上個月同前女友分咗手
好唔捨得佢 好L SAD
前幾日佢入咗院
搵翻我話我當初係貪佢夠蠢先同佢一齊
依加佢超憎我 我覺得好冤枉好頹
但依加都仲係好擔心佢

生活枯燥，重覆

無法approach 到新女，過往係身邊搵相同方向或興趣，但都會好快覺得彼此性格唔岩，唔係真係咁鍾意，就無繼續發展。

這樣的日子要重覆多30年就為了買樓嗎？

我想停止這輪迴，利申：

拍左拖之後冇晒朋友但班fd仲成日同我ex玩
見到佢地成日聚既相好hard feeling

分手已經四個月，話就話放低咗，但係每次唔覺意碌到啲合照就好想喊又會頹足成日，搞到冇曬心情

我反而好想知佢係咪真係做到話放低就放低，每次我都係俾人飛領略唔到呢啲嘢

唔夠膽問，夠膽問嘅佢都唔會睇唔會覆，應該臨死之前都搵唔到答案

其實係咪好多父母都係咁？

我俾我老母情緒勒索，每日都好痛苦，俾佢強迫要接受佢提出嘅要求同要幫佢做野，過程毫無尊重，唔該多謝冇聲，命令式，覺得生我養我，我應份要做，遲左或者冇幫佢做，就會話我掛住去街，講到我去街就係罪

只要我反抗，唔肯做佢要我做嘅野，或者提出我嘅諗法及反對嘅原因，佢就會不斷貶低我人格，話我自私，話點會害我，話我信外人多過信老母，用粗口問候我，叫我快啲去死，咁多人死唔見你死，咁唔鍾意呢度就快啲搬走……等等等等，總之不停鬧，說話難聽到冇人有，我就會喊到七彩

最嬲係佢會辣埋我未婚夫個疊，話我跟佬走，以前未拍拖前唔會咁，仲話好憎我未婚夫

我老豆早死，全屋得我同佢，一發生呢啲事，全屋困獸鬥，閂門唔理佢，佢會撞門大力拍門想整爛度門咁，發曬癲，個刻真係好驚

好想離開呢個屋企，但做唔出完全唔理老母，因為我走左唔理佢，就得番佢一個

I know that feel

就算佢真係咁稀罕咁捨得去答你，你都會諗到底係咪佢心底嗰句，到頭嚟只會搞到自己越嚟越煩...

我有時搞唔清咁樣係庸人自擾定係真係想解決個問題

對我嚟講一半半，聽完都唔知真定假不如咪撚問好過，反正分手都已成事實

用個心嚟對人 點知俾人話仆街仲話我係影帝

我宜家個男朋友係係交友app識，就結婚啦
交友app何嘗唔係一個方法呢，不過小心sales

分左四個月 放唔低 有時好掛住 會搵其他人同佢比較
喺人地口中得知對方都放唔低我 但佢做左好多嘢好努力想放低我
好怕有一日佢會忘記我 或者我會忘記佢
有時唔知自己係放唔低 定唔想放低

分手後對方諗住做朋友 但我自問冇可能同佢做到朋友 因為我未放得低哂 之後我主動提出斷聯 block左大家 佢即刻起哂鋼咁話我唔成熟 成個小學雞咁 想知我係咪真係做錯 我既角度係 每個人處理手法同忘記一個人既方法唔同 我要佢徹底唔再出現喺我生活 所以我先咁做 結果換黎既係不被理解同責罵

我啱啱分咗手幾日，巴打因咩事唔分呀？

閉起雙眼你最掛念誰？眼睛張開身邊竟是誰？

俾人話黐身

其實只要有一方唔愛, 任何都可以成為分手既借口
那怕只係覺得你著衫唔好睇

拍拖係兩個人嘅事，我都費事箍煲

我仲掙扎緊....
唔想咁容易放棄

因為係佢同我講分手 佢都希望自己可以move on

有時有啲嘢唔到你唔放棄，學我話齋拍拖係兩個人嘅事，就算你點改變你自己，佢唔再鐘意你嘅話你都迫唔到佢同你再一齊...

都明白有啲嘢係冇得強求，其實我所謂嘅「掙扎」只係好被動咁樣等佢回應。

希望巴打你會等到佢嘅回應，加油

多謝你嘅鼓勵同埋支持！佢應承過我一定會回應我，不過唔知道「回應」個結果係咩姐。不過點都好，但求無愧於心已經足夠。

下一個一定會更好，共勉之

多謝你嘅祝福。暫時希望唔會有下一個住

點都好最緊要平復返心情先，唔好俾分手影響到事業

日日返工進修OT完全冇女性
28歲仔已經預見會孤毒一世 我已經睇唔到希望

多謝關心
巴打點知我做緊嘢嘅

做盛行啊巴打

唔係學業就係事業架啦，冇話你點知的嘅

唔洗都估到啦

Say the following to your significant other: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake! To me, you shine brighter than the star on top of the Christmas tree!

從來冇訓得好過

我也是 今晚如是...

自細好憎自己屋企，大個咗想有一頭自己嘅家
但女朋友屋企單親，佢媽媽唔太想放走個女
就算兩個加埋收入上冇乜經濟壓力都結唔到婚
覺得工作點升都冇乜意義，前路茫茫
好似人生最基本嘅訴求都達成唔到咁

我都係

如果佢最後真係唔會返轉頭, 我知道我終有一日會行返出黎
希望到時可以再開始過正常既生活, 白天用工作麻醉自己...
到晚上我就繼續寫我同佢既故事, 希望到寫完的一天, 就親手送俾佢, 當作一個終結...

樹洞樹洞，我真係好想搵位去放低我心事，再咁落去我怕我真係撐唔住...
最近我最緊張既爺爺同狗狗相差4個月走了，呢件事對我打擊好大..唔知係咪咁我對我未婚夫所做既事而放大左來講。
最近，我對佢產生一點厭惡，我每次同佢講野，覺得佢態度好差又或者10問9唔應
唔會主動拖手，冇關心
我以為我地可以好幸福去睇我地將來既家起成點樣，但點知果日因為我想行前d去睇清楚我地家，佢話唔好因為行前更加睇唔到但我冇理佢繼續行結果係睇唔清楚，最後回程既時候我地好似陌生人咁佢行前我行後，完全冇理過我，其實我個心好唔開心，只係一個好小既問題就要放到咁大。
我今日望住隻求婚介子，我覺得壓力好大，係咪我呢生人要交比一個對我態度咁差既人...我好努力去唸佢對我好既野，但我最近真係唸唔到。

我都唔知我想點，但係而家既我好想安慰人，聽下故事

好攰可以點？無哂希望

我都好攰，係內心好攰

真

每日都係咁
真係好攰

如果呢個世界係有快樂，我希望各位都可以有快樂
唔好好似我咁

如果你係一個算樂觀既人，congrat
如果你好似我咁諗野好悲觀，好敏感，祝福你

發現自己幾反智，正當咁多人決定移民，自己決定返返香港讀書

你都可以放低係到，講來聽下

d人話小氣既男人嫁唔過，我正正就係預到一個小氣既男人。
可以一件小事，就可以放到好大。
佢唔知道我工作點如何，爺爺同狗狗既事放低未，我唔敢主動講，因為我講親我會忍唔住喊，而佢見到我喊，佢比我既感覺都係厭惡。
我好想坐低去講我感受岀來，但我知道佢都係敷衍了事
今日，我同佢一句野都無講過

有錢

樹洞啊樹洞，負能量係會令你成長，但都要定時定候釋放岀來，唔好自己一個人撐。
你睇下我，我唔敢同其他人講我既感受岀來，你係第二個知，我都可以搵到地方去放低，唔好死撐啊

辦法總比困難多 加油

對自己誠實D，如果對方一直都唔承認關係，
要快D放手，對方唔值得你繼續討好佢，
就算你對佢有幾好，原來只係朋友，
對方每次欲言又止，可能係感動，但永遠都唔會係心動，對方每秒都諗緊點拒絕你，唔係諗緊幾時同你一齊，
及早放手，對大家都好。

如果我係both呢？

睇咗咁耐放負台
但係從來無共鳴

工作上有d 壓力
同埋好介意人地點睇我
搞到愈黎愈大壓力
好辛苦

好sad。。。
其實見到心愛既人喊係會好心痛
唔應該會厭惡 就算因為小事都好
更可況你真係好冇力好唔開心既情況下

我有時睇劇睇到喊
男朋友都會擔心我係咪本身有事唔開心先咁易喊
見到佢擔心既樣真係好感受到佢既愛

所以絲打試下直接同佢傾下呢個問題呀
就算喊得好勁都好
講真同自己伴侶一齊一生一世都要壓制自己既情緒感情真係好辛苦
顧慮對方既同時都要有適當既抒發架嘛
加油加油～

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

做好人唔會開心

可能我本身係一個好易喊既人，又或者同佢一齊都耐了，都見慣我喊。
舉個例子，我有日係佢隔離眼濕濕，佢發現我係到睇d呢大半年香港既事，佢竟然話好心你自己咁樣就咪鬼睇呢d野，我之後都冇再岀聲，亦都冇野好講。
亦都有一次同佢睇toystory3，我預左自己好喊到仆街，佢都知，當我到某一個位我真係喊到啜泣，佢同我講，使唔使咁誇張。
呢d例子我唔係解作厭惡我可以解作d咩？
我以為對於我來講係好少事，但原來到而家我記憶同感覺都係揮之不去。
sorry有少少長，但我真係收埋左係個心好耐，想搵位放低

作為外人唔敢比咩意見
仲要係準備結婚。。
但比着係我既話
如果男朋友咁對我幾次我一定會分手
雖然可能只係好小事
但連小事都唔肯理解我既話
我又點有信心喺咩大事發生既時候依靠佢
太冇安全感。。。同埋都係唔愛自己既表現？

同埋見佢喺你喊既時候同你講野既語氣好差
比我既話真係心諗我屋企人同朋友都冇人會咁同我講野 好唔尊重

我覺得呢個時候真係要好好諗清楚
諗下佢有咩係愛你既行為/佢對你屋企人好唔好咁
始終咁樣就一世🥺

覺得自己好冇用，做乜都唔成功，冇一份工翻得長，而家又搵唔到工，好灰

30歲仲係單身
唔敢主動溝女，成日覺得自己連工都搵到份正職，冇資格識女

見到個細自己6,7年嘅都唔敢試下馬，會驚第時佢見過世面會睇唔起自己

點先可以識到宅系女仔

呢排一直覺得自己就嚟要抑鬱
好似做啲咩都開心唔到

多謝你地，其實我講完我個心舒服左，佢對我屋企唔係特別好唔係特別差，只係好似你所講好似唔多尊重我，每個人都會優點同缺點，最緊要揀到一個錫自己既男人，希望你地都可以開心行落去。

祝福你

諗起以前自己既朋友同男朋友比帽自己帶
佢地對自己既傷害
加上當時自己太卑微 又會傷害自己
每次諗起都覺得好頹

本來想追一個女仔，但自問樣貌唔好，成面暗瘡，同女仔嘅溝通技巧又冇，我成個人唯一相對上有自信嘅得身高。有時會同個女仔傾幾個鐘計，有時傾傾下又會俾佢已讀，最近仲過咗幾日先覆，依家應俾佢上莊溝緊，見到啲ig post下面個上莊會留言tag佢，又有成班人一齊出去玩去飲酒，之後自己就會係咪諗佢地已經扑埋嘢，又會諗自己何德何能溝到條女，毒撚真係切忌有自信。。。

(做樹洞）放你既心事感受/毒撚圍爐吹水區（2)

放定link先